葵涌要hit&run! 唔好戀戰！唔好輕易送頭！會好失我地呢邊鬥心架！！

求下大家快散！
有警車入緊黎！包抄就走唔到！
唔好再輕易送頭啦！！
會好失鬥心架！

勇武同時要智取！
Hit & Run! Hit & Run!

推

Push

大風大雨
各位小心

不受傷 不被捕 be water!

求下你地run run run

Hit and Run

要Run呀呀呀呀呀！
唔好死守！
唔好戀戰呀呀！

Hit & Run
Hit & Run
Hit & Run